大家點睇the low mays

傾傾

人生贏家

黑社會主義好嗰排真心勁高質

黑社會主義好果陣正
之後鳩黎
漢和仔好撚LIT,其他好一般

近排好番少少，有排真係好差，番唔到黑社會主義好個高峰